除左抄個app 之外連尼住有咩好過林早洩?

有無人答到

真係諗唔到

會員又多小學雞撐
admin又仆街

淨係要個app 順(都係抄hkg+), 其實唔洗連尼住la

條友一直都唔係d咩好人啦
lihk個時已經係垃圾
收左人錢之後開左lihkg就唔再理lihk
扮有言論自由
又刪左小心駕駛娘娘同ptgf post
條友仲衰過牙joe
所以一直唔敢現真身